有無人好憎講電話

乜柒都text

搭巴士講電話

same

唔係咩緊要事都唔係好想聽電話

搭巴士返學唔講電話

我就算係識嘅打黎我都未必會聽 等佢cut線msg我乜事

講電話佢會lur/講數
出email佢死死氣跟住改

單向性通知會打電話
或者好撚蠢睇唔明 要打去屌屌佢

總覺得電話響親都唔慌係好事，多數都係有人要叫我做啲乜嘢，無乜好帶挈，又要即刻回應，無迴旋餘地，久而久之就唔鍾意講電話

一樣其次好憎聽wtsapp/tg 錄音除非係女朋友錄音

巴士地鐵同靜既地方唔會接電話，唔想同人分享內容

Same,奈何返工要成日同客講電話

好想同人講電話
可惜冇

巴狗 撚有人想同你講咩